[足球撚綜合討論區] 睇波不賭波 賭來幹什麼? (1830)

正羊

fast

讓客cashed

盤王

屌你聖羅肯入未

半場就gel

落左執馬會排隊了

車仔零比零

咁快gel

16場主場不敗邊有可能仲有平手買
買主盤咩心態

盤王走盤都制

岩呀 落緊馬會收錢了gel到硬晒

仲買盤王

agger 班友真係唔識架喎
送錢俾馬會

Leon真係吖婆都識買

得仔

但我買尼卡沙 on99

Me2...

未踢完

0-1

你琴日買左幾多錢曼聯t

曼聯呢啲垃圾波梗係skip

cf 阿美大波傻仔都識買

買細了

7.5角大己死

曼聯

下半場開始

利昂炸

Leonnnnnn

0-2

diu ar

藍十字對家有無同路

fake完準備追和

入球細頂住

屌 fake 完一定會對家入

炸完對家入啦

乜呀 真係入左喎？

黎明頂撚住

走盤啦，和和氣氣

唔批準

咁主杯

無人可以打破fake 完對家入既定律

鏝試過喎

有無聽過咩叫炸完再炸

尋晚哈化柏林？

強強識波！

清今日跑馬仔點睇

對面要入了

韓K正氣大波日

早幾日唔記得邊場炸3 球都係入

盤王ng

尋晚雲達都已經係啦

盤王 邊撚到王呀 睇過

盤王對家cashed

盤王開2.5b得唔得

10:15 有咩心水

盤王入未

尼卡沙快追和

屌你老母聖羅快撚啲入波啦

迪祖亞拿

聖羅唔好敢老土輸少當贏啦攻啦你老味

快追和1:1

尼卡沙紅格時間

又係主場幾十場不敗開平手

紅埋

尼卡rc
國民2-0

戰神卡

紅卡時間

紅左仲勁

聖羅金十

戰神卡表示準備入波

垃圾聖羅

笑撚左出黎

主紅埋

組左仲勁

盤王2.5b

聖羅又玩三星劇本

盤王又crash

利昂開2.5b可以？

紅左特別勁

盤王冇時間喇，準備針

利昂勁到8射7中

有撚用咩 入得一球

兩球啦

0-2...

比多球！

屌

紅左特別勁0-2

取消關注
又可以度下場

迪亞轉左平半了

盤王 邊撚到盤 睇過

俾多球

盤王wor

聖羅廢到

笑4仲有人買盤王

曼聯都有人買啦

細禁爆平安鐘

一個月前就係盤王

開唔到大了

利昂水泥gel

又爆角

冇啦

買皇蘇
圖老G
盤王
針晒

細頂主

盤王？人唔笑

曼聯-2
盤王

有冇追數料

阿美半主x藍十字

藍十字對家

主隊主場未豬過

7.5s 是夢嘛？

又紅左特別勁

藍十字 有機？

今日買狗頭fit啲

聖羅倫素

下盤俾我輸半串左利昂呀wu

7角完派一個$100
頭5抽1

Lm

我

me

Ln

lm

9.5s 穩了

咁巴打冇可能7c完了

我買左7.5b 就有可能

比人入多粒啦

國民快手入多球啦

好冰得

一係比人入

Keep on pls

2-0 好了

入波啊

半大定大波

阿美利加個場兩隊硬野 唔敢買

客隊絕殺未

7角完派一個$100
頭5抽1
（第二輪）

原來主已經晉左， 唔怪得停c

Me

lm 我8.5

好想部電話彈個通知出黎話入波

goallllllllllllllllllllllllllllllllllllllllll 唔到

藍十字

Jump

白字係咩意思

針

冰足30分鐘

完左 7角

完

第一擊

痴線 7.5s咁都頂到 今晚食好d先

阿美大炒

點解唔信主場買下盤敢on9呀

真係7角完 恭喜巴打收蚊

同賤種角米一樣

7.5s嚇撚死

抽了抽了

仲有法蘭克福

我了我了

藍十字大船

抽我

太長巴打抽我

對rb 半6全6

明亮要左9.5大 點敢刷

第一輪有我份架 求中

差一角 屌

希望抽得中小妹

曼狗真係痴撚線

屌買唔切
呀美-1xTWN上盤
咪撚中

猁就算主隊唔踢都可以撚到獌輸波

上盤

阿美大波未

保命盃輸左又搞兵變

之後會點?

藍十字係大船？

點解祖迪亞拿上盤咁多人買？想知買上盤咩諗法

大船必沈

對家艇仔出發

入未 屌

垃圾馬會聖羅呢d垃圾波就敢爽手結算 假波

平手大家開心好無！

平半買左

Same

無買

得子又同路

下盤gel定先

快結又比人屌 輸錢賭仔真係痴撚線

12m

邊場邊隊呀

阿美對家

藍十字個場？

大波-2

呀美0-1

好彩無買半主

1.7買唔落

半客7.5

得獎人士請留下tg

強強

Powerstrong

兩輪都抽唔中

主cup未

墨假盃

兩隊主都係垃圾

又爆

你岩岩又話要主

藍十字對家入未

妹緊

墨西哥主場又話惡過狗 牙美快杯

藍十字攻爆佢

屌 阿美jump
買左-1同埋2.5大波

啊美半大未

堤華係75-90係最多失波 但同時係藍十字最多入球既時間
大家知事啦

買左-1，今次仆街了要入3球先贏

屌馬會又關你事同馬會有親呀你

Same 希望生性啦

咁似書包tg講既定律既

大波未..

咁馬會比錢我地洗嫁麻

書包昨天反反地底

太難了。。我睇唔到個場波，返緊工，如果係差唔多實力就冇咩可能

我d錢黎....馬會搶我的

結論係提華一球小勝

贏硬？佢遲派食角你咪一樣屌

阿美半大jump

上呀羊隊

就算贏左個大波，輸左阿美都係蝕錢

睇緊365 個網咋

藍十字barcode式禁屌

會唔會又變紅十字

禁屌被_入

球探格仔數據個個都識up

入未

好彩今次唔係落左好多錢注

希望2.5開得出 唉屌又要返工了，食飯再睇戰果算

屌yc....

好野又紅

有冇咁多紅

點賭啊屌 咁快又紅 上盤針

1:0 紅

同你同路啊得得

仆街... 平手盤都算 我買左平半

痴線 逼害

主隊紅左件
藍十字趁佢病攞佢命

開唔到半主 開個半大得5得呀 仆街

下盤大大力gel

主晉

戰神卡發揮到作用嗎

半大未呀仆街呀美

5得牙 吾比牙：p

阿美是但入球ok？

賭咁耐都唔識紅左特別勁？

cf半大先啦屌

屌，買親個隊都有紅

on9 咁撚樣紅...

Cf半大啦 仆街

紅左仲勁都唔識？

客隊入先都開唔到半大？

0:1

紅左特別勁依樣野永遠適用於我買左個隊

藍十Goalllllll

你老母臭系

輸撚埋

勁

垃圾波

你場波踢33分鐘？

有料到

賤種阿美 打乙組仔半場一粒都冇

屌你老母迪祖

阿美入波啦好嗎

買咩輸咩

場場都紅牌, 不如去打交好過啦

好廢啵，難d

阿美1 1半大cashed

goal 全大-1

永遠唔適用先啱 嬲到打少左個字

阿美終於goal

1-1

fake

叫完即炸

屌拿星 又撚

屌佢老母

點解fake？

又糕 收幾多？

因為馬會唔比你贏

買親大都fake goal

收毛

半場8c都開唔到大 屌

阿美easy

阿美唔入比人入啦屌

炸左喎

9c 一波都冇

原來無offside當左offside

阿美有夠垃圾打乙組都入唔到

條撚樣自己跌低 吹乜撚

買咩紅咩

diu..

等玩下韓假算

墨假成日見紅

一點韓K買完唔駛諗住日本波前有錢

買即場果場

堤華納反cup捐500

阿美

醒

捐比我

要左咪中伏

屌你老母臭閪阿美利加

煮撚鳩

阿美神奇更衣室可以嗎

Dllm祖迪

輸到冇感覺了

羊仔反杯好嗎

阿美反黎入佢啦求走盤

迪祖我屌你老母

美美3比1OK?

屌你老母阿美1 1

阿美 1-1

牙美神奇更衣室ready

賭撚死人咩今日 賭完波又到馬 馬完又有波 on99

屌 半場又唔撚入

阿美神奇更衣室好波

快開全大

又撚鳩半大

牙美2 more

嘩 我屌你老母阿美利加 半大慘撚到

炸完 下半開波秒入

好撚仆街

迪祖可唔可以反cup啊

垃圾迪祖 屌你老母

藍十差啲2-0

46分鐘入

下半一開就入分明撚狗

Goallllllllll 2-1

再入

屌你老母啊美

堤華納反cup

大波goal

未3-1都唔好比佢停

上半食左屎？

阿美痴q咗線呀

入返粒先喇

難了

人地就反cup
我買個隊就妹妹下

半大好撚慘

牙美單邊可以刷到幾多角

蒂華納學下阿美啦

拜狗式撚法 上半食咗屎咁 下半秒入

平手變平半仲要讓人
都係咁廢

其實迪祖個場完咗ga la
幾十歲唔好咁多幻想

迪祖 假波反Cup好無

快撚手追和先啦屌你個閪

迪祖反cup

大波goalllll 藍十字頂住

取消關注

0：2

0:2 gel頭收錢

迪祖0-2 可以取消關注

好心大家幾十歲人唔好咁多幻想

好波 gel得

韓假開即場會唔會派得快d

想死了

藍十字咁正氣都受讓半格

冇錢食飯啦 迪亞快d cup

受讓平半

下場

頭場有冇手腳撐呀南？

留返啖氣暖肚當食左飯啦

唔好比假希望我了

堤華納 1-2 藍十字

紅左好撚勁

1-2 奇蹟3-2啦

講多次ok??

Remember when

買大好過買盤
Dklm

撐硬

好快1-3架啦

取消關注了

羊仔追和走水算啦屌

1-2無用ga
唔好幻想啦

2-2輸半可以？

一取消關註就追番粒，都係唔關注了

提華羊反杯抽兩個派$100

信念

咪收屍

迪祖亞拿比心機反cup

藍十字射個波入自己龍

冇錢食飯啦屌你快d cup

3:1未

頭頭竟然冇錢食狗飯

無紅仲有機會 紅就不了

應該cup唔到
和都仲有機

超 仲有半粒鐘踢 驚閪咩

sor我要左下盤

咁樣就斷左尼卡沙

3:2 ok?

個主勝40＞34

代表咩

又上番41

im

ok最好啦

1：3 bye

藍十字3-1

1:3

炸

炸完對家入

1-3了 整個水泥gel先

極危險

黎了黎了！炸完對家入

追和

Cashed

不了

支持

撚完狗未呀仆街 係就輸多球我取消關注

叫爆

圖魯g對聖依天都係

下場先

西米巴一陣買邊隊

一陣先算啦 飛呢啲野要臨場先準

又撚狗

到底場韓假開即場有咩陰謀

快撚d cup啦 想食個狗飯呀

以為ka 出反水

200上10K咁難架咩

似會Cf2:2

羊仔紅字失波時間黎了，針定

慶南輸硬

豬剩幾多

0

ALL in or nothing

早d派錢

主隊好似唔錯
但係呀南佢有三樣野 係無可取代

開即場就唔好咁諗，琴日金仔，今日尼卡

係咪真係會

閪波一定開俾你玩

尋晚連豬5場盤
買角先贏返少少

真係會

比阿美半大撚走我1k

上到幾錢

2-2

覺得32完場

第一場點買好古惑

阿美2-2 羊仔跟埋一齊ok?

垃圾阿美打乙組都咁撚廢

牙美乙組仔都和 同獌有咩分別啊

屌 個單又頂唔緊

千五 未allin咁玩

阿美晉到，49000出局

屌你個閪上呀提華拿

賽前 睇好祖亞同十字 次次睇中都冇買

買客隊fatfat

追和呀要

快快輸半

屌 追和當贏啦

追和未屌你老母

睇中又唔敢買=無信心 中左先DUP春有咩用

上啊羊仔

半客7.5 +1 3.1

快2-2

7點就睇中 成日早場都係咁 自己柒 想望埋個尾盤 點知醒唔切

2:2 未

阿美 是日笑話

堤華納先係

2:2未

阿美輸撚埋佢啦

輸半格都要叫爆 慘撚到

又係十二碼 唔知射到幾多輪

大家認為琴晚d波易唔易賭

西到仆街

德乙

摩納哥 波琴

聯賽杯易 19000對家

1 2完

收錢

輸啊美半大 贏十字 都要輸錢

Sad 想食自助餐都唔得

馬會cashed

買親墨假都有戰神卡 係咪痴線架

一陣搵場韓k買晒15k落去算，想戒賭

紅牌聯

1-0!
Goal

Dllm Gel咩撚野！

今日啲波可以賭到收工

跟你

1-1

比人 cup了

爛車高水已入手

仲買廢車

反正我信了
最多車毀人亡

想買廢鐵

信我 呢個只係自己想ALL IN既藉口黎

利申 成日都係咁

8:8仲射緊

今晚仲有冇人敢買祖記

冇c朗仲勁

客晉埋

馬會派錢未好肚餓

8:9完

韓國即時會唔會好遲先收錢

讓兩球， 痴線， d 盤愈開愈深， 唔賭佢

派左

下季派

阿美要出局了

屌10k制鐵客勝

曼聯都未派 幾時輪到你

同路左

1點啲波買完 7點跑馬前你估派唔派到

留左5k玩馬仔

有即場就快手

馬會派左11k比我

今次連半格都唔俾人贏

上呀

今晚幾場1.5/2 2球盤

屌你老尾

春袋上盤1.66
邊個ON9會買

三星串廢鐵

轉未呀

屌你2：2
好彩大波開得出，但讓球主客和個度蝕左
總體計都係蝕左

多仔真係信唔過

大邱x ***

賭左幾場計埋淨係賺左80蚊，想死

慶南大波角大客盤

好過冇啦

尋晚拜仁個場蝕左我500蚊

Fc 買邊隊盤好 最後$200了

慶南對家

買慶狗了 輸撚埋就戒倒

大邱上盤 三星上盤

大邱

最後200 慶南對家盤 三星盤

三星個盤引人入 巴打小心

同路

大邱上盤有啲靚飛

西米巴

慶南出馬卡奧 100%要買了

一齊收錢

兩場大波波係咪最穩？

呀南

一陣紅佢牌

月光要邊隊

大x 三星

1300全大波 唔好諗

竟然唔要呀南

制鐵
大邱

主隊大船

竟然無人要慶南

有即場

大邱好大船咁喎

派彩未
冇錢買水原

慶南點會輸

星星巴

Allin 大邱

我小船出發

第2擊

大邱急回

好似會快啲

我都買左大邱盤，大邱2.5b,江原2.5b

9/26
1.Fc大邱 b
2.全比滊東 s

一鋪要乜！

今次一定要贏!!!!!

大x 100%

Fc肛完2.5s有無同路

個幾星期冇上黎
收息巴而家情況點？

收息巴

贏了80大元

大鳩

大邱 三星

唉屌唔講住 要返工了
要捱多4個半鐘先收得工

我要番慶南 大邱回太多

又撚手足

角大？

屌睇緊av買唔切fc江源

慶南二哥受讓 唔買真係唔好話識波

江原100%

睇咩咁興奮

六十路

識野

唉，三星要輸啦

慶南barcode式禁屌

慶南勁撚到癲

鐵goal

01廢鐵

浦項GGGGGOOOOOAAAALLLLLLLL

有馬卡奧成隊波都唔撚同d

撚你老尾 我話有飛 有撚話買左咩
後尾都話回飛啦

韓職齊心聯準備表演全客盤開出

goalllll

邊會咁正路

無難度

大邱刷角入波

慶南6.5 高水allin

水原加油

Fg
廢鐵
大x
3星

大鳩撚贏到咩 學人讓波

大優
三星
神鐵
3x1 有冇同哂路？

江完入波未

三星唔樂觀

你單頭？

大鳩成頁不敗咁濟仲買咩心態

三星請努力

屌十字仲未派

yes

江原識入未

慶南排第2仲要受讓？你當馬會傻

慶南下盤穩到

對面唔係咩？

祝中，10k變20k

韓職撳住屌一定入 今場仲有即場 送錢

慶南已經兩射兩中
射多球就會入
大鳩學人讓波都買咩心態？

邊個禁住屌先

大鳩刷角 入波

大鳩讓波 一內定鬼盤

角大有冇入

三星下盤gel

買晒對家 屌……

買左咩

***想點呀

江原屌打

屌， 貪心等6.5, 冇了

Fc手耳對家派錢

大邱 藍翼
利申燈閪

即場2.5 big?

自己睇啦 咁都要伸手

屌同路

我都係

三星比力好冇？

第一次賭韓假就輸

大鳩10.5 b屌唔屌得過

慶南食左春藥 禁撚住撚狗大鳩

已經好日唔買吓波 都仲係針多羊少

預左架喇
半場會羊埋

買慶南ng 滾大個本再賭即場角

盲跟左得仔兩場
不過上次跟 兩場都輸半

泡菜老二 你果條咩大鳩話

宜家變撚左燈都跟

南慶fg已入

友誼係經得起考驗

得得I miss you

一陣成碌鳩塞到慶南窒息

三星比人屌打

唔玩大邱啦00輸半得唔得

正 和波夠

三星頂住啊

比少少信念

北愛對波斯有眼你睇

韓職D黑鳩冇腳好波

嗨

你 最近還好嗎

三星轉盤

慶南4射2中
必會入波

老樣子

睇數據應該開慶南同江原

FC大鳩

大邱食紅未

買左果兩隊比人屌到

大鳩 三星

見你都未係好順手

大邱學人讓波

有啲野急唔黎

希望爆冷開三星

屌到屎忽開花

開講有話
面就人地俾 架呢就自己拎黎丟
鳩大係自己講架咩？
人地讚先係架ma
仲要唔知醜到咁改自己個名做FC大鳩
慶南教訓下呢隊撚屌波就岩架喇

大家出黎撐到咁行 都做好被binc既準備

三星明明讓人點解會淪落到要頂住

開即場個場支持佢和波完場

大邱慶南快入三球開大

買左就比啲信心啦

慶南快 一粒先

踢完唔知乜鳩盃

你條仆街仔講d咁既野 個時邊個一棍一棍咁買

大尻入佢

FC大鳩30分鐘0射
這係咪未趾旗

韓假全細

持久力高， 忍住唔射

就係幾棍完就無本錢再急

慶南中出隊廢西波未

三星唔係又變西波佬掛

好感動 一起身發覺中左馬體會波膽
人生第一次中 雖然$10@6倍

馬會即場 非細則更細 又撚狗

呀南佢講道義 想食半格就算

三星頂住個和

努力一齊起機

墨盃係咪未派

有波入未

三星大鳩求下你地入波

中過2次400倍，仲有好多200,100,70
但係全部都係雞雞注

三星連攻都費事了

慶南比大鳩禁住屌

大邱FG

睇江原禁屌睇到好爽

屌你解圍向住小禁區解
痴撚線

幾百倍有時見到都未必敢買得大

0 0 0 0

踢乜鳩

三星係咪想消磨對方 再一腳射爆佢

8.5s啦

咁又係，大本錢既人都寧願10蚊都唔會買冷波膽

跟了

下盤

睇唔明

燈閪都跟？對家好了

屌又係咁 一球又梅 下半又嚟nba

三星踢緊乜鳩

三星真係想守和

大邱應該得1球到尾了

慶南

就係慶南果球

點解比人禁屌但fg仲熱

Gun 對家

無錯！

Feel到2隊上盤 都會輸數據贏波

睇盤睇走勢係佢

黑b識波

大鳩 刷角 入波

半大又死

慶南客勝 3倍派錢波

真

7.5 角大一去不復返了

allin左落慶南

慶南大船

識波！

大鳩果場似00完

三星 大鳩半和收錢

屌爛鐵半大未

diu, 角大真係有買襯早

10.5 角大gogogo

慶南盤王太好分，正常呢場應該平手盤

買左半細 洗唔洗3個鍾先派 定半場派

最快都今晚跑完馬後派

goal爛鐵

韓k 同德國波一樣， 感觀上好似好多入波， 但賭親都開唒半細

嘩打鐵佬5倍派錢波

跟得仔兩場 兩場都比人禁屌到仆街

廢鐵

打鐵20

制鐵gel得未

我串左三星

廢鐵GGGGGOOOOOAAALLLLL

頭先話allin 廢鐵果位巴打準到

正常發揮

半大cashed

唔洗派 因為針咗

咩叫輸數據贏波

低調啲

做完暑期功課未

咩環境

做乜9功課

控球進攻射門乜都少掛

馬體有時咪輸數據贏波

未入波，希望一間水原有神奇更衣室

即係比人㩒屌 控球起腳唔夠人多但入波囉 有咁難明 ？

屌垃圾阿美撚鳩我半大

輸數據嬴波都唔知係咩

緊係啦,一鳩踢落心口無12M

慶南咁都冇12m

嘩屌踢人都冇12M

即場慶南禁屌都回飛，感覺下半主一屌就入

Var中

VAR

1,2場大波已死

大鳩贏到派我100 5抽1

又話韓狗有var既?

要比12M啦

快比

屌咩

邊隊12m

廢南入既話買角大

慶南12m

比左未

比完咪又MISSED

好爽 但好驚miss

Gel

咪miss

呀南 你有真係有帶個三樣野出黎呀

Missed？

趙賢右發功？

糕

01

得狗又中

屌 大鳩

太容易了

慶南goallll

大波仲有機
下半場入多兩球

正燈閪

goal了

話左慶南3倍客勝派錢

半和既bro咩心情

三星半0全3

想問下巴打呢球12m因咩事比

屌你蔚山得166都唔柒轉盤

兜心口踢落去

下一隊入球 (第1球)
星期三 1
FC大邱 (主) 對 FC慶南 (客)
客 @ 2.22 $1120

依家賭錢唔賭波了 賭人 留意到邊個旺就盲跟

買左2.5big 2.4倍 下半場入多2球pls

韓假即場ng會即派定又係3個鐘?

Away Fg gel

即

有邊個燈閪邊個旺

痴線 穿心

易到

現代有冇巴打

突然12m??

頭先睇365完半場既

係度爬下文就會知

蔚山 半大

有冇人夠疆買濟洲

打少幾隻字 fg

冇買呀南客勝走去買大波

Jj聯半大

買左八半大點補？

飯後一飛煙真係冇得頂

下半 大鳩刷角反杯

神奇12碼救全家 慶南

得狗俾人jer能到

韓職冇即場有信心都唔撚買 咁撚耐靠先派 我贏埋第2場都未派

D即場無好野
睇死下半場先和後cup

易撚到

收嗲ok?

一腳踢心口好難冇12m

你收皮OK?

水原神奇更衣室please

Ok

撐

慶南fg 派錢咁派

慶南就是正氣波
買佢未撚輸過

慶南下半有冇機會入多粒

Gel?

慶南fg仲未派既

比你jer

韓狗

三星 下半要學呀南 正氣

2點大波

利伸未中過

蔚山2.5細 買唔切 睇下好事定壞事

蔚山半主又派錢

大鳩cup到派xs max

暫時用得巴做燈

永久用都應該無咩大問題

大尻NG

頭肢心水：
2007

針到仆街

慶南仲有1.5客勝
坐係慶45分鐘咩都唔洗做執50%
爽撚到

現代秒goal

韓假唔撚識玩

jj聯

-1

唔買佢就秒goal 仆街隊

慶南+馬卡奧=正氣

你用假波思路買佢就正氣 你正常思路買就閪比你睇

笑了

屌 濟洲聯+1係咪輸硬

買左蔚山但串左慶南大波 應該針得

陣間all in696算

大鳩-6c

慶南會0-3

慶南個格妹到仆街
尤其而家贏緊

三星

濟洲真係追佢對家得

冇買客勝DUM爆春

屌你燈閪得 回水啊

三星比力喇

慶南大x2

大優反cup la diu

慶南門前飛機

Sorry

希望慶南派得切買馬仔

大鳩根本冇攻勢

有即場好快派架on9

慶南有2倍補多口大

慶南win仲有1.48 狗衝？

馬卡奧屌多球唔該

個個半場買撚哂啦

-5角大。。。
岩岩傻鳩左 無買7.5大買左大鳩fg
半場買番10.5... 希望全場11角。。

水原比我贏返次得唔得

半場幾多

三星係唔係攻緊？

入少少冇入球先

大邱cup到 三星贏波 頭五派100

馬卡奧快入球呀屌你個系！

慶南 1 球完場

頭五抽1

大邱入未

如果3點唔買天龍
我覺得好對唔住自己

大優cup柒佢啦
水原快goal

大鳩唔入比人入啦

有買到7.5b 就爽了， 已經等緊收錢

水原快入

g chi

個個俾上次大鳩炒人fake哂 笑到

慶南 比粒黎
蔚山濟洲 求其隊多粒啦

D角無里頭鳩出黎
班泡菜完全唔知踢緊乜

江原快撚啲入波

大鳩唔入俾人入啦

慶南炒鳩大邱啦

唔知今日係邊場80分鐘NBA

大鳩連贏左幾場

屌你老母全細波

水原快撚d喇

sosad

角大-4

大鳩全不敗點贏 琴晚哈化有版你睇

入呀大丘

大鳩1射0中

頭五抽一咋 上邊有講反
買得200贏左都唔夠派 頭五既話

水原咪撚尻我

大鳩哥

ok 依家計起 lm ok?

全北有陣未

8c, 7,5 b 咁就收錢

有無都係買對家

三叔入未...

Sure 大邱cup佢啦

ME

前鋒 各位手足點睇

LM

跟

唔買696唔好話自己dock ball

大波

Sick

唔撚入波不如咪撚踢啦

水原比人㩒屌咁耐唔撚係忍啊

屌今朝比尼卡沙同聖羅斬左我一半本添，陣間allon廢車先

無買到7.5 買左大鳩fg 得10.5係手 唔好停

水原同大邱玩乜撚野

fc要1:1了

1點全大
頭10全派100